其實潘曉穎老母都幾煩膠，日日上電視想佳哥去投案

明明人哋係主 你先至係客
洗撚你幫佢求情咩

憑我自己實力棄嘅屍

點解要自首🖕🏻

佢個女死就係人
死咁多香港人佢唔理

明明係個死淫娃
屌你老母
佳仔憑實力棄嘅屍

手足黎

家下我反而同情佳仔，佢老母一早搵民建聯就係死藍屍，死全家都正常不過既事

蠢到加零一

蠢人真係唔好生

放心殺人犯一定唔會去到台灣

佳仔憑自己走嘅佬
點解要理你潘廢老返去自首
智障

你咪試下憑自己迫佳仔自首囉

佳仔自己一個就可以由台灣過香港
你加埋班垃圾民建聯成班
都做唔到佳仔自己一個做到嘅野

收檔啦
屌鳩潘曉穎老母

最傻係當初出獄講去自首
大可以唔見傳媒
乜都唔講就做返一條好漢